帝御‧金灣開售｜孝順仔購2房戶予父母住 另購特色單位作投資

由香港小輪（0050）與帝國集團合作發展﹑位於屯門青山灣的新盤帝御‧金灣，今日進行第三輪銷售，合共涉及168伙，吸引不少準買家前往選購單位。有成功買入單位的買家表示，斥逾千萬元購入2伙，其中1伙會供父母居住。

本身居於元朗﹑從事醫療行業的準買家葉先生表示，動用逾1,000萬元購入2個單位；又表示其中1個2房單位讓父母住，其父母則居於屯門區。另一個開放式單位連天台則用作投資。葉先生認為是次開放式單位「水位都幾抵」，加上剛剛抽籌成果不俗，可以買到特色單位。他又表示會為2個單位申請8成按揭。

被問到今日發展商推售的單位，比上一批貴一成左右時，葉先生表示已是預期之內，但剛買的兩個單位是上次沒有的，而升幅合理，父母又有住屋需要，所以就算近期樓市回落亦影響不大。

葉先生又指同區樓盤中，帝御·金灣是最近黃金海岸，鄰近商場並擁有較佳配套。而價錢方面，比起其他樓盤更便宜。